要先建立有另一選擇 先可以令其他人由紅藍資本轉過黎

先建立好黃圈
先搵方法令其他人由紅藍資本轉會

唔好諗住剩批鬥就work

你有自由可以批鬥佢地使用紅藍資本
但你做既野唔夠效益
雷聲大 雨點少

依兩日連登好亂
希望大家保持獨立思考既頭腦

Agree

pish

要吸引更多人參加

agger

推

攞